我正式發起128休養生息吃喝玩樂愛國愛黨撐警大行動

邊個聽日唔出黎仲走去吃喝玩樂就係撐警 撐共產黨
利申 我係發起人但聽日會去維園

128 維園見